Dans le grand marché ædifien de Xolthar, les allées débordent d'étagères abritant de la nourriture ainsi que des essentiels du foyer, avec une réduction spéciale sur les Zorblins, une délicatesse locale ressemblant à une gelée lumineuse qui explose en saveur lorsqu'elle est consommée.
